警總門外有示威者表示希望進一步行動，稱願意成為事件中第6名背起暴動罪的人

【1955】警總門外有示威者表示希望進一步行動，稱願意成為事件中第6名背起暴動罪的人。立法會議員林卓廷即時在場勸阻，群眾報以掌聲。

一個入就比左位佢地加啦

Ghost

最慘你一衝又累埋後面

香港冇200萬個牢倉